泰利以錦標反擊曼聯借將

【體育】面對曼聯借將杜安沙比的挖苦，效力阿士東維拉的泰利決定以個人錦標數目反擊。

去年在領隊摩連奴身上取得個人首次一隊上陣機會的20歲小將杜安沙比（Axel Tuanzebe），為了爭取更多上陣機會，日前正式從曼聯外借至英冠的阿士東維拉，並有機會在維拉明日對錫菲聯的賽事中首次上陣。

不過這名小將在社交網絡Instagram的一張照片，卻點起火頭。照片中看見杜安沙比的訓練球衣跑步，後面則有模糊的泰利（John Terry）在背景，杜安沙比留言「後衛中最前的一個」，並特別標籤泰利。

結果泰利當然不客氣，以17個冠軍logo回應，數目剛剛是他個人職業生涯上贏得的錦標數目，當中包括兩次為車路士贏下的社區盾。最終杜安沙比可能知道玩過火，已刪除有關泰利的標籤。

老屎忽

nigga 真係無撚腦

好明顯係玩 寫到世界大戰咁 英國報紙佬

Agger

點解唔係偷食人地條女反擊?

但點解佢DEL左

屌泰利小氣到

咁小事大家玩下窒兩句啫

泰利好撚柒
屌番黑鬼條女咪算囉

秦利都夠膽撩 前世未戴過綠帽？

你認為無？

「後衛中最前的一個」?????

係front of the pack唔係back喎

屌你兩個係度玩都比人話串

#keepupjt

J歷史

小心跣腳

其實句野係咩意思

唔識英文 有冇人可以翻譯下